[NBA］邊個先係下個聯盟第一人

暫時最有機會同潛力我覺得係字母，Kawhi，Doncic，Ben Simmions,，Zion
KD大傷又開始成為老將 未來冇乜可能係佢了

字母
MVP 星味 PO證明咗自己 數據靚 攻守兼備
射術有進步，但仲可以改善 未有冠軍

Kawhi
兩冠兩FMVP 攻守兼備 技術冇乜缺點 Clutch
load management 冇MVP Regular數據累積唔夠

Doncic
有星味 數據靚 帶到隊 Clutch 全能
未入到PO證明自己 防守一般

Ben
防守好 有星味 身體質素強 全能
冇射術 進攻打少過 PO證明唔到自己

Zion
大學表現全面 人氣極高 有星味 身體質素強
健康

Kingram

Aaron Baynes

zion會唔會太早
常規賽未打過？

林書豪

PG

提名下姐
始終出面吹到好勁同preseason真係睇得出好有potential

呢個top 15 C

NBA post唔歡迎CBA

KCP

我就覺得kwahi真心勁
攻守都勁
可惜離開左馬刺。。。

Harden

caruso

andrew wiggins (開竅)

LeBron 啦on9

牙奶死廢老

數漏咗牙禿

聯盟第一人最重要係帶到隊 Kawaii 字母 LBJ
不過奶共詹有名你叫 都唔撚洗討論
個人主張Kawaii

Kawhi真係差個MVP同累積數據

好撚好j
咁既身高有咁既爆炸力

呢個真 睇埋佢呢2年得唔得

髮型又親民

技術層面就真係top架喇
又有FMVP DPOY

今季Top10 SG？

可愛唔洗諗咁濟
係咁休息連個門檻都過唔到

曾經都好睇好wiggins

一定係giannis 身型都玩殘你

拎返一兩冠就可以上寶座了

Brain Scalabrine

睇好當直

Ben PO 勁喎。。。
G7 輸唔可以當人流！！！

Ben
JoJo
TY
Luka
Tatum
(排名不分先後)

呢一批都得
但真係睇運氣邊個無受傷 個隊d人又keep到

條撚屌咁輪休法 出席率唔夠 MVP係冇可能
講數據嘅話其實你可以豁免佢 屌你老味8000分

Doncic 有星味 又進步得快
暫時睇落直頭似2k mycareer mode咁

退咗休啦
等入HOF

Stats仲癲過同年LBJ

Harden 飯王

當值

未有咩代表作！得18年首輪打Heat叫出色

Tatum差個level wor

都三十歲了
未來冇佢啦

其實我覺得luka 已經差唔多到天花板 因為入NBA之前已經經歷過職業聯賽嘅洗禮 所以提早進入巔峰 打波好聰明 但係因為體能真係好一般 始終唔可以同其他嗰幾個咁 一夫當關

但係我真係好鍾意佢

雖然我都睇好佢 但係佢投射能力嘅缺陷太明顯
睇下舊年東決後四場幾掙扎就知
不過仲後生 慢慢練

都啱 技術可以train 身體質素真係整定
不過佢勝在有BBIQ

唔撚係講笑今年有復甦嘅跡象 希望keep落去

今年三分好似有進步
睇得出有上進心

硬件應該top5
LBJ Kawhi 字母 Zion AW

Embiid 都有機會

感覺上佢冇嗰種第一人氣質

佢嘅心態呢啲唔洗講啦
對比下佢新秀賽季嘅身形同而家就知有幾努力
三分先唔好講準唔準 起碼佢肯射先啦
反觀啊Ben仔就比人防幾米遠都唔起手
不過今場去入第一粒三分 歷史性時刻

nba界n賓

冇話咩天花板 高度靠自己創造出嚟 今年先第二年 再比多少少時間佢證明自己

歐洲人nba好小哨
覺得似廿年前到有人會j四大sg 無人會集中迷一個
或者睇下Zion健唔健康
如果唔係又要等邊個新秀彈出黎

okc既SGA 打法又係好實而不華 加埋佢係大一個碼SG 有機會上位

Doncic 宜家冇咩人留意
但此子日後必成大器
不出意外 今季會大放異彩

好似冇人講trae young

Zion 有排都未夠班啦
撐 Doncic

要睇下鷹比咩配置佢

AD 呢？

ben simmons
此post已完

一係dlo一係ingram一係lonzo

米挽

咪撚反b

kd有8成既話都仲係第一人啦

Ben 冇進攻？？？

今季瘋狂三雙仲想冇人留意？

數據先係事實

聯盟第一人Patrick Mccaw

舊年all star fans vote 仲多過curry喎

你呢段野放喺上季前就差唔多

Dlo

Ben simmons暫時睇點都做唔到第一人
字母d射波都仲係好麻麻
暫時睇唔計lbj，kawhi係最似樣

Zion無健康已經做唔到第一人啦
坐多過打

Luka 防守好架

kawhi攞埋常規mvp就係佢
字母唔洗講，差個champ
doncic暫時都好睇好佢，太有星味，路數又好

一個post引到好多隻死猢狗出黎

下個第一人 - ad

短手

Kawhi
單核帶隊贏
占屎？淨係為名利

條友唔係load management
抖得比其他人兩三倍時間 唔會有咁既比現...
佢係勁 但依到扣好多分

字母

一字眉

瞓身買Trae
佢decision冇Doncic咁好
但我相信得分能力playoff會見真章

Kyrie Irving
Ja morant
Jabari Parker
3分天下

Ben Simmons 三分好準

Luca仔，有magic johnson影子

SGA頂盡係一個潛力all star

都三十幾啦。。。

20ppg都未做到 進攻手段又少
今季得14ppg

生涯1/18

年齡唔係問題啦 無解進攻

睇佢得番幾多功力

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

上面果班 講技巧 全面都冇個比得上kd啦
計冇傷kd

艾榮不了 單打一流 圑體毒藥

真

Austin Rivers都無

點會唔勁 佢防守加晒分

實力上 我啞已經係現役第一人，all time 最接近MJ

超越左
mj入過g7 buzzer未？

kd打雷庭果陣拎分好似食生菜 樣樣有

打勇士又關鍵先生

係衰想拎冠軍轉隊

如果唔轉咪好似哈登西書咁 有排等

又屈我榮

Kemba > Irving

Mj吹大左啦。好彩早出世
如果佢係依家依個年代佢只會係ddr之流

射術好重要
kd 有射程又有運球
未傷前一早比人話bug

搞笑方面？

啱 冇三分 下下mid range

Irving 25又帶唔到bos

講事實者 傳球防守都未入流

Irving只係一個好強嘅得分手

艇輪休到冇埋PO 主場優勢值得咩

條25狗就算啦
係咁勁唔洗去勇士r 冠啦
16西決 3-1之後廢到仆街

其實佢都有196

Kemba 帶bos 入final未

MJ 呢種主打兩分既打法，基本上可愛可以輕鬆守死佢場場二十分以下

解放全隊

呢條友唔知點解係2k bug bug地

佢根本咩未入流
話就話咩得分手
屌ppg最高得25仲係襯占屎

20以下會唔會抵估左可愛？話曬兩年dpoy

Mj試過喺東西岸拎FMVP未

一線鷹 Jeff T

有冇人睇好Nikola Vucevic?

而家聯盟第一人，一定係可愛
下個就係字母

下年去CBA

唔計playoff 的確好強

舊登以前日日吹奏

佢成30歲，見頂架啦
點做咩第一人

唉豬 吹羊

即刻諗起同jb張圖

點解唔係字母

好迷佢。。。
打法好撚好睇

77

廢囉 上年po比kwahi撚狗咁撚

但論技術全面性，同球場上主宰力，Embiid應該都入list

利伸 鍾意Embiid

字母哥
第一pg就我

今季發力

羊勁過狐啦

梗係沾屎啦 一方面做人權鬥士
一方面為人民幣即跪

咁現任第一人係邊個?

呢個post唔講垃圾

Nikola Vucevic

同個個有金身，8打5使鬼主場咩

之前後半場射
可以唔計

佢係現任第一人
下任可能字母/Luka

字母真係輸三分
練成就可以復仇可愛

Kemba PNR 同 ISO 平均得分都高過 Kyrie

Doncic, 夠靚仔

Lbj jr

giannis冇雞?

根本正常SG身高

Jokic無人提
頂住個肚傳波都玩撚死人

Ben doncic第二年都贏哂
kawhi就算鳩數，未見過第一人常規賽可以無傷休咁耐

未聽過有人迷佢
可惜揀左留係magic

點睇渣已經勁過你

冇人講過
Jayson Tatum
Jaylen Brown
兩個下限可愛

唔好計漏防守能力 playoff會比人中出得好慘

米嘈同當值啦

20歲點會就到天花板, 大把野未開發
等佢入到PO比強隊洗下禮, off season就會搵到野練
打法基本上定左形, 但技術佢仲有進步空間
況且依家仲未同KP夾好, 好多野都係未知數
過多2-3年再睇啦, 依家講第1人仲未夠說服力

利申: 22年牛迷

Trae Young，應該同佢有排鬥。

Kawhi / Doncic

btw, Zion

艾榮企開啲啦dllm

zion玻璃 驚變oden

Trae仔都打爆 杜拉格斯啦

佢最醒就係唔再打馬刺，否則又會俾人話係體系球員

肯定無，養生波

Devin Booker

擦分仔番屋企啦
講都講A頓

香港買唔到佢波衫

Jojo Embiid

頂盡All Star level, 一日 Aaron Gordon 仲係Magic, 一日隊波都唔會有好成績

技術上已經到咗頂級 體能冇得變咪叫到天花板囉

得頭兩個可以提

完全冇人提pg既？

到頂都歷史級別
講緊 30 10 9

Ben同Zion
harden, paul george

zion常規賽都未打btw zion啲球王片好好j

廿歲體能都未巔峰啦
今年已經見到比上年明顯進步，點可以咁肯定今年就到頂

你覺得呢

唐77係邊個

Doncic

勁到仆街

係快艇做二哥點提

Isaiah Thomas

因為佢都係單打王

Josh smiths

人人思想唔同 佢同湯神都勁
不過唔鐘意玩個人要球權
咪唔會出名

全盛湯神我都覺得好勁
防守進攻都有料到

哈登 西書果d擺明要數據打個人波

而家變playoff球員
常規賽有心情先打
夠入playoff就得

D’Xxxxxx Rxxxxxx

以前柏加鄧肯比利合體真係好癲

3個唔要球權加起上來全民兵咁

D羅會戰勝歸來

Kawhi就算鳩數啦 打幾場又抖一抖

太矮太瘦比盡Irving level

贏到冠軍咪得
反正傷左都冇人可憐你

Melo

常規賽： 字母

季後賽： Leonard

一樣可以守死你

臨簽約復甦博大合同是常識吧簽完繼續打養生波

中鋒位Embiid都唔係第一，點做第一人？
唔講同佢有排爭嘅肥約同Towns
AL 同 細家婦未退之前佢都未夠班

佢max 左好耐啦

AL 同Marc 你認真定搞笑...

同魔術師係完全兩個世界嘅人，MJ天資、技術都比同期Luca勁好多

佢未入nba 之前啲人都係用差唔多原因話佢會bust

笑撚左睇過jordan打波未？

MJ年代防守強度比而家高太多，啞狗呢種防守都佢根本冇影響，MJ打而家嘅NBA可能場均40少不是夢

hand check 吹大左，我啞差唔多可以話係all time 最強防守鋒線，PG-SF 認真一定守死

AL Reddit都公認打唔贏先簽番黎
細家婦講全面又屌打embiid，講實績又屌打Embiid，PO又唔係打唔贏
真係幾搞笑

咁先要入到playoff

冇拗柴冇食禁藥應該入到

點公認法，有冇post 睇下
Marc 全面屌打embiid，有冇stat 睇睇

笑死，all time 最強鋒線係咪當Rodman Pippen KG個堆未打過NBA? 仲一定守死

啞仔>呢堆啦 2冠2fmvp2dpoy 長期防陣

Ball

我啞歷史第一人 不服來辯

2dpoy 2fmvp

小蟲5冠2dpoy7 1防7籃板王
KG 1冠1mvp 4一陣9一防4籃板王
老皮 6冠3 一陣 8一防
仲未計二防個啲
啞狗點比？

kg 同pippen 冇DPOY已經可以企埋一邊，rodman 有dpoy 當打和，但冇fmvp，又可以企埋一邊

防守最強 咁姐係防守唔夠小蟲勁？

邊有得打和，小蟲5冠，啞狗有籃板王可以企堆一邊？

睇過ddr打波未

再咁計，啞狗都係廢
MJ 6冠6FMVP 5MVP 1Dpoy 10一陣9一防
啞狗攞咩黎比？
真心一問

屌打前歷史第一人foj

我淨係想知MJ冇三分，係點得出黎

公牛同之前勇士一樣 係屈機

不過mj有冇咁勁就好難講

又係有巨頭

張大師就真係神人

難分真與假

Curry 係標準

KG 2008 DPOY

夠，可愛屈隻手大已經守死

你獎唔夠人多都夠，啞狗真心屈

5冠靠痴就算啦，我啞單核殺五星勇拎冠呀playoff avg 30.5 + 最強防守+ fmvp

你咩小蟲五季playoff 加埋先可能有30.5

Steve Kerr 準過cuury，係咪代表Steve kerr先係宇宙第一人

kawhi 打小前連拎兩年已經前無古人後無來者，之後果年都係夾硬讓比Green

現役同退役計退役我啞d 防陣到時多到唔要

防守核心慘變痴冠 你啞單核殺殘陣勇士真係好撚勁呀 14fmvp就係啞狗痴番黎啦

攞到5冠再講啦屌，5冠都冇喺到大大聲 籃板王都冇個已經無需討論

成個po無人提harden同ad咁濟

Love，Drummond同白邊都有籃板王 但點解我唔覺得佢哋防守好

冠軍係要同tier 係球員先用黎比較，兩個都唔同級數，點比數量

唔通你咩蟲又屌打lbj 咩

Harden都三十啦

臨建簽約？ 你穿越翻黎？
人地份肥約2023年到期啊

開始懷疑條友係真心

公牛時期唯一同到啞仔比既真係得MJ

Harper都得

zion算把啦
1號文員魔咒
除非佢減磅仲要轉號碼啦

我會揀另類d 豬油糕jokic

問過kelly oubre未

係咪衰呢 搞到人地冇聲出啦
人地啞狗係8000分宇宙第一人
28歲正值巔峰 出勤率同38歲差唔多

咁你啞狗又冇得同Pippen比，歷史50大巨星tier之流，拍馬都追唔上啞狗嘅級數

黎緊KG就入選60大，睇嚟又一個人比啞狗屌低

harden常規賽球王
ad同foj做隊友已經無可能

講真 啲人話啞狗14年打爆/鎖死共詹係完全唔make sense
我敢肯定講得出咁嘅閪話嘅人係冇睇過果年總決賽

共詹果年總決賽嘅場均數據如下：
28.2分 7籃板 4助攻 2steal 命中率57.1% 三分51.9% 罰球79.3%

其實同佢果年成個playoff數據差唔多
27.8分 7籃板 4.8助攻 1.8steal 56.5%命中 40.7%三分 80.6%罰球

何來鎖死之說？啞狗啲數據我就廢撚事列 不值一提

有睇過比賽都知 果個系列賽馬刺啲三分食撚哂屎咁 點射都有
同埋都會知道Boris Diaw啲發揮係有幾重要
更加唔洗講GDP啦 唔好同我講係年邁GDP啊
TP果年得31 依然高效發揮
TD啲內線協防有幾重要自己睇比賽就知道
Manu仲隔扣Chris Bosh添

至於啞狗嘅FMVP 近十年凡係有共詹嘅總決賽 FVMP基本上就係共詹或者防共詹嘅人拎

啞狗果年只不過係初露鋒芒 馬刺真核由始至終都係TD

佢d入樽

好好珍惜你啞最後嘅巔峰啦
佢老啦 28歲啦 要load management啦 冇幾多年架啦

你知就幻，我啞呢家係討論緊all time top 10，只係差LBJ 少少

ALL TIME TOP10
真係笑大人個嘴
你啞離KD仲有大一段距離
共詹嘅車尾燈都見唔到啊

上季已經confirmed 左進攻頂級 現役最接近MJ

麻煩具體講下點confirm法 點解可以並肩MJ 願聞其詳

連登playoff post 既共識黎

Kyrie Irving, Enes Kanter

係上年NBA POST一致公認我啞 攻守頂級

唔講以為啞狗10個得分王 屌你老味8000分
你要講playoff我咪同你講囉 打個殘陣勇士就係度打哂飛機咁
近呢幾年剩係共詹係騎士最後果兩年季後賽嘅數據全方位包圍啞狗啦
建議閣下得閒就睇多啲比賽 睇多啲reddit

16-17打kwahi一個
唔係比勇狗攝腳一早炒撚左勇狗啦

我信連登多d

又如果論
我夠可以話今年KD冇傷 勇士4-0泡泡龍啦

16-17勇狗咪有kd囉又咪輸到仆街

啱嘅 美國人嘅體育聯賽 一班香港人討論公信力梗系高過美國論壇

睇好Booker

一場論

Brandon Ingram

啊唔係 一場都唔夠 係半場論先啱

我啞全世界認同歷史第一人 超越mj
Mj試過對五星勇未？
試過gm7 絕殺未？
8000分都做到第一人係證明佢勁囉

半場唔計？

Kawhi all time top five sf都未locked
點樣可以討論係咪all tine top ten?
依家around 30左右

上年對湧頭playoff頭三場都幾好，但之後三場好似雲游咁

2 champ 2 fmvp 2 dpoy
Top 30

依條撚樣都係all time 15-20
Kawhi高過條撚樣未呀叻仔

原來Kobe 得top 20
好想知你頭30係咩人
可唔可以list出黎比大家學野

Magic >>>>>>>>>>>>>>>>>>luka

駁唔到

Luka撚緊NBA player果時Magic NCAA都未贏

8000分做第一人笑死人咩 x
8000分已經做到第一人 勁撚到 ✓

我都想唔係一場論啊但個年慘在勇狗出陰招呢

magic 20歲 18+7+7
luka 20歲 30+10+9

無人講ingram

好彩都有師兄明白事理
唔通下下要有30000分先得咩

一樓已經係
改左名叫kingram

吊打左king james

stat?

睇Stats Karl Malone勁過MJ啦

咁playoff係咪半場定生死啊

唔夠講就要stat
到時Stat贏左又話要其他

Kemba識唔識扮阿伯打波先

事實就係有可愛半場炒鳩勇
之後就比佢整撚傷左

ZAZA固然可恨 但係就算啞仔冇傷果場贏左 勇士之後都會有調整策略應對佢掛 始終playoff又唔係剩係打一場

#60

你係咪Steve Kerr本人？

Ben有排都未到佢啦

我係勇迷都覺得當年有啞仔係到嘅話好大機會輸

Hakeen
Kareem
Oneal
Robinson
100分
Bill russell
Duncan
Malone
Kg
Barkley
Dirk
Lbj
Bird
Baylor
Pippen
Durant
Jordan
Kobe
Wade
Iverson
Johnson
Curry
Oscar robertson
Isiah thomas
依25個我就覺得kawhi 仲未超越

Kerr有料上年拎住5條A就唔會輸比單核龍啦

冇冠冇fmvp果啲死撚開先

賓周聞尋日先入第一粒3分 第一人幾時先輪到佢

curry ai malone 老it 做乜9

第一人要計3分？
咁oneal top 200都冇

而加咩年代啊ching?阿豬阿狗都要識3分啦
仲oneal

迷榮係弱智

Curry top2 pg

甘多真心

pg=rubbish
第2pg = all time 15+

真心支持我啞

咁人地O’Nea淨打內線已經贏撚曬所有人 咁點計先

唔同年代既打法唔同 但係你要做第一人 梗係咩打法咩style都要適應到啦 仲要統治到先得

Kyrie

咪玩 除非佢場場50分贏波加總冠軍 有乜可能到佢

Ben McLemore2k戰神

問過 Lamb未

贏左總冠軍啦
顏射top 2 pg

神鋒 Ben...dtner

2k14 Jeremy lamb

難聽d講句 冇foj冇得打

PG MVP
KAWHI FMVP

冇Irving foj贏閪到73勇

Curry>kawhi

大佬啊 人地勇士個陣殘到咁仲5條A
你話單核可以 但請唔好忽略泡泡龍其他人
Siakam同回暖嘅 Lowry 係final都發揮 仲未提VanVleet係final啲神經刀表現

真正稱得上單核奪冠近年都係得Dirk

咁你第一人最基本帶隊贏冠軍啦
咁嗰年真係foj最重要

kawhi>Curry

2Fmvp>0Fmvp

啱啊，但而加聯盟打法同style就係外線喎

2mvp>0mvp

啞仔2冠又話唔係

呀ben夠勁唔洗3分啦
AD 3分夠廢啦，一樣咁勁

法國你份人都幾搞笑 pg同pf比

2fmvp>2mvp

ad係pg黎

又話而家聯盟打法同style就係外線
AD唔計？
我賓打曬4個位都得啦
Irving kawhi 射到3分啦 又話其他唔得
占屎最撚勁囉

Kawhi

嬲豬
AD係識射但命中唔高 但企外線一樣拉得開防守者
但Ben gor 企3分線人地企後2步守佢點計

坐咗幾耐

AD一場企幾多次外線呀
退兩步守係驚比佢ankle break 之後輕鬆剷底-.-

如果可愛regular 係咁休息
Playoff 又贏你真係吹佢唔漲
始終指環勝過一切，字母garden donic 呢d無champ既話一定唔可能係第一人

雖然未至於單核
但牌面真係唔靚wo siakam vanvleet都唔係明星球員,gasol Lowry又開始老

Ben Simmons完全唔掂啦 zion就睇佢之打成點
暫時最睇好都係luka同字母

原來勇狗無kd已經叫殘陣真係笑撚死人咩
你咁計dirk個年有Kidd terry 仲有dirk對住3星咋

lbj

咁勇士牌面都好柒者

照射到你成面係

18年撚係kyrie帶finals
神早傷左

防守強度都唔同
正如booker拎70分都係who give a fuck

冇冠

Lonzo ball 帶

ddr料

系

你確定剩係冇KD一個？
G3 淫Klay夠冇打啦
而且你確定阿基里斯腱撕裂嘅530仲算得上係星？
場均18分鐘 8.3分4.7籃板命中率慘不忍睹 更加唔好提佢防守萬人桶

Curry all time top15 top2 PG

冇架啦 啲人剩係會同你講得KD冇上
佢地眼中大傷復出之後嚴重下滑嘅表弟都仲係全明星水平

冇andrew Wiggins 就由佢啦

過埋今季再排返你入去

7年馬刺係重點 仲要去到後幾年先成長做核心球員 低分好正常

廢鳩=全能pf
表妹=帝王全盛表弟

佢地係咁計的

大學防守勁過NBA

撘單一問 大家點排現役top10 SG
我自己
Harden
Beal
JB
Klay
Mitchell
Booker
Oladipo
Lou
DDR
CJ

口講無憑 我地睇最主觀反映表現嘅數據

龍隊嘅 可謂多點開花 六個人得分上雙

勇士嘅 基本上就Curry同淫Klay撐起進攻 踢蛋勉勉強強
所謂嘅全明星中鋒傷左阿基里斯腱咩表現 自行體會

論傷病
今年一路坎坷嘅勇士playoff近呢十年應該得2015年騎士可以比

只不過啲人選擇性失明姐

當初勇迷對對手既傷病都係選擇性失明

都幾好笑勇士d星打唔起就唔計
Vvt呢d都竟然拎得出黎講好笑

Ben simons

咁你證明到d咩？
現役最接近MJ?
你講呀？

都幾好笑
咁係咪Carmelo anthony今年都要計係星

勇士雖然傷左KD同表弟, 但實力唔差, West Finals仲屌打拓
而且發現勇係唔會怕同你打快鬥射玩組織, 但最撚驚D隊係有一兩隻單打硬掘明食你 (如可愛, kobe, lbj, harden)
龍個Play都係擋完人比可愛miss match, 硬爆入去引夾擊就分波出去射

如果你都依然否認阿基里斯腱撕裂對表弟嘅影響 依然要執迷不悟格硬話佢有全明星水準嘅真係冇嘢好講

不過可能你連呢個傷到底幾嚴重都唔知 Kobe就係因為呢個傷隕落

勉強計埋踢蛋 都係三粒星咋 仲要踢蛋到底有幾虧睇過就知啦
KD都係上得個一節就收左皮啦

另外
你自己重溫翻今年finals VanVleet啲表現有幾神經刀先啦 完全超哂佢自己嘅水準啊
好多次勇士想起勢就係比佢啲神仙波壓翻住

如果你剩係講名氣咁VanVleet一定唔夠對面啲「星」大
但講翻果個系列賽 佢啲表現唔搶眼過踢蛋同表弟？

Jb落番去先

根據翻佢地個logic
如果入過ALL STAR就係星
咁今年湖人都係四星姐（冇貶低湖人嘅意思）

LBJ+AD+Rondo+Dwight

ESPN confirmed 左 我啞係all time 最接近MJ

真係廢時覆講咁耐就想只係想帶出表弟傷病之後唔掂唔可以計星
廢鳩final廢所以都唔可以計
相反vvt打公鹿廢撚到要話搵lin去取代佢但final打得好就計
但唔諗下係咪勇狗進攻係咪比速龍鎖死左
而自己防守就不嬲都唔撚掂比kwahi單核打撚死

5星戰隊拎住個d全部都當打年齡
不過你計埋細AI 6星都唔夠揪呢

啞仔單核
你當家嫂蘿莉死架？

話啞仔單核奪冠同話奶共詹單核奪冠一鳩樣

BI ok

搞清楚 我由頭到尾冇講過VanVleet係星 只不過話佢係finals表現搶眼過某啲所謂嘅大牌球星

踢蛋我都冇話過佢唔係星

同埋我真係唔知到你對底星嘅定義到底係咩？
睇實力定睇名氣定實力同名氣都睇？
你自己覺得表弟係咪仲算星先？佢真係咁勁就唔會冇人要 要簽底薪啦

果年成個playoff勇士嘅問題就係傷病+呢幾年角色球員嘅老化導致成套體系打唔到出黎 一落主力上替補基本上就出哂事 係打拓荒叫好啲

如果唔係KD講真第一round都唔知過唔過到快艇

事實證明確實係打唔過泡泡龍 但係可唔可以唔好忽略傷病嘅因素呢

奶共占士

應該唔會有人敢講詹係CAVS係單核, 最多話含金量姐
可愛就真係有得拗, 睇你覺得lowry, siakam係角色定核心球員, 觀點與角度
dirk係近20年來單核奪冠應該無咩爭議

果年dirk真係痴哂線 遇神殺神 遇佛殺佛 成個playoff一路唔比人睇好嘅情況之下 一路殺入final比你睇 仲奪埋冠

不過 有啲人會同你講
Terry Kidd Marion Chanlder 都係核心黎
對面共詹垃撚圾單場8分先比Dirk負碌奪冠

你冇撚野呀

點會冇
當年啲猗迷同反湧又係笑73-9輸俾單核占

540萬點撚樣底薪啊
既然你有咁多數據 網隊簽左老d又康服緊既kd咪中撚晒伏

追成3-2個場irving同lbj都拎41分, 絕殺3分又係irving射
仲話係單核詹個班究竟係想神化lbj定踩低irving

仲有點撚樣計表弟都仲係要當係星 你當打重傷出返黎打都未打就唔當佢係星你搞笑？
廢瓜當初轉去雷霆個陣打唔起先比人剔出黎姐

講上年表弟 今年唔計星都正常

Champ/MVP/FMVP
是但一樣冇既可以剔除

你支那人嚟？乜撚嘢老皮？小蟲都算

入一入季後賽
睇下食哂全部球權打唔打得出依個數據黎贏波晉級
如果3年內入到分岸決賽，就真係下個聯盟第一人

但依家都係Superstar了

Ben Simmons第一人? 你玩我呀?尋日先入咗佢生涯第一個正式3分波，做第一人真係笑撚死我。

Doncic係有d領袖風範，不過講到第一個仲未係嗰一皮。

Zion. 你望佢老兄有返10場8場，拎d數據先講啦。

字母哥射術始終差D, 如果你可以射到Kd 8成準既話我會買佢。

暫時嚟講可愛係最大機會嘅，不過要睇KD出返嚟有冇減到功力

老皮我以為係指PP34

in皮朋we trust

咁當佢舊年500幾萬唔算係底薪 算中產
但係你講到佢咁撚大牌球星咁呢個咁嘅價對唔對得住佢個身價啊
點解佢果年傷完冇人比頂薪肥約佢啊
況且今年簽湖人仲都唔算底薪？

至於你話KD 只可以話網隊真係賭緊
不過人地網隊敢賭你又真係吹佢唔漲

傷得阿基里斯腱嘅基（撕裂/斷裂） 對運動員嘅影響可以話係毀滅性 歷史上養完傷復出之後依然交得翻傷前表現 有翻咁上下Dominique Wilkins

況且KD情況都算比較好彩 算係不幸中嘅大幸 佢條跟腱斷裂嘅位置係右腳 Kobe同表弟係左腳 直接喪失左加速啟動嘅能力
KD係右撓 打過波都知 右撓球員用左腳發力居多 所以KD嘅傷 相比對Kobe同表弟 造成嘅影響可能冇咁大
再講埋

加上 Kobe傷果陣都35 其實已經係老將嘅年齡 身體上巔峰不再
雖然果陣佢都仲keep到高水準嘅競技狀態 係賽季末 幾乎一己之力拖住湖人入playoff 但係果陣佢真係搵命博 剩係傷退果場其實都已經整親膝頭 帶住成身傷每場基本上40分鐘以上 所以呢個傷對佢黎緊可以話係雪上加霜

至於表弟雖然正值壯年 但佢嘅打法一向好依賴爆發力 所以對佢黎講阿基里斯腱斷裂其實好大件事

至於KD 今次係繼14年後生涯第二次大傷 而家先31 都仲可以話係巔峰嘅尾巴 加上佢嘅打法 無死角射波 內外結合 復出之後可能減少持球同衝底 等Kyrie承擔持球重任 KD增加無球打法 其實都未嘗唔係一個辦法
另外 佢雖然身體質素係會下滑 但係佢嘅身高臂展係唔會變 結合翻佢投射能力 其實佢一直射波難以干擾嘅特點都仲係度

（不過一切情況都要睇翻佢復出表現）

我以為係台灣youtuber

老實講 真係從來無聽過有人話16年騎係單核

我最多都係聽過唔承認love係第三巨頭（事實上佢打勇士啲表現 淫蟲TT都出色過佢好多）
單核真係冇聽過

我勇講

柏賓咁上下料
唔明有幾勁
有鳩帶過隊
講到一人打曬咁

未又係雷聲大雨點小...
未選傷左 打preseason又傷
打常規nba肯定傷到傻

唔好神化舊人，luka根本就係籃球届美斯，屌打同齡任何時代所有球員

而家咪問緊你如果kd復出第一季打唔起你會唔會當佢個季唔係星啊
如是者點會唔當表弟上年唔係星啊

咪就係其他all star咁玩法,都一定係playoff有突出表現啦,要做第一人係要regular+playoff都個人出色+帶到隊,下下係playoff隊儲氣,唔講以為係已過高峰/高峰尾嘅前all star

鷹王 Josh smith

如果rose好番，佢一定係第一人
你唔見佢上年打成點咩，後備都打得咁好
不服來辯！

magic第一季已經all star正選,finals mvp,仲要關鍵一場改打C都照屈機贏冠軍

Joe Johnson

首先KD未復出

其次 表弟係勇士復出嘅表現真係一言難盡 同佢傷果個All Star中鋒水平完全冇得比 睇表現唔當佢係星到底有咩問題

再者 我相信NBA球隊嘅管理層係會專業過我地 佢地比得KD頂薪自然有充分嘅考慮 點解KD傷左依然會有人比頂薪 表弟就得個中產

簡單講 個分別就係 同樣都係大傷
KD就有本錢自己揀去邊隊 表弟就冇人要身價大跌得勇士肯同佢簽500幾萬
點解有球對會相信KD復出嘅競技狀態 但係表弟就冇呢？
自己諗

如果佢唔傷 confirmed all time top 1 pg

所以佢而家好番晒會係當今第一人

打左幾次咁打篇野都唔明人問乜
而家問你kd復出返打唔返水準咁今季係咪唔當佢係星先
咁表弟上年雖然打唔出水準你事後先講返 拿佢上年打唔起唔可以當佢係星咁啊on9

未見過 拎條source嚟睇下？

反而我覺得mj可以守死啞狗

何解

得兩冠就收皮啦

自己上youtube search kawhi leonard michael jordan，個個球評都咁講

拎唔到又會叫讓，快啲去接受治療啦

呢個世界邊有如果

咪撚理條傻仔

d 古人就縮埋一二邊練下三分先出黎打波啦

一齊考古

都唔知邊個係傻仔

Btw 是但google搵到
唔係對應返打柒73-9嗰年
唔好屌我屌得咁甘

邊有得比，當年場均得分少過宜家咁多

18年無irving嘅cavs都可以承認係單核，但奪冠個年一定唔係

DONCIC. FOR SURE

邊個應，咪邊個係囉

可愛係咪核都難講佢係勁
不過冇商業價值唔會有人當佢星
即係冇人捧

成班廢老 點會核心

dirk果年係好癲

進攻上冇解

咁你搬KD出黎比話網隊中伏我咪答你佢同表弟情況唔同囉

你咁想知道我對於KD復出打唔打得翻之前嘅表現點睇咁我而家咪答埋你囉

假設KD復出左之後表現一般
例如得翻場均20分 咁咪當佢有作為球隊主力水平普通全球星囉（雖然唔係好對得住佢份糧）

因為而家對KD定位係超巨 呢個基本上冇爭議啦下話
假設佢復出之後有所下滑 咁對佢嘅定位咪由超巨降到普通全明星囉

再假設佢復出之後數據嚴重表現同狀態嚴重下滑 好似表弟咁 數據縮水到傷前嘅一半 連先發都難以勝任 咁咪當唔當佢係「星」囉

明未啊on9

只可以話如果kd 湯神冇傷
點會拎到冠
時勢

又唔可以用商業價值衡量
dirk, duncan呢啲都無咩星味，dirk就唔使講連經理人都無，咁係唔係核？
kawhi核就無得否認，拎去同舊人比更加無參考性
同上年將5星湧同mj公牛比，口同鼻拗

時勢造冠軍撞正kd kt傷

可愛有實力既

不過冇可能打得贏唔傷既勇士

你都識講kd復出打唔返係之後唔當佢星嘛
咁表弟復出打唔返起都係今季唔當佢係星姐
明未啊聰明仔

除左打拓荒果round輕鬆啲
其他對手 潛力無限嘅雷霆 衛冕冠軍湖人 熱火三巨頭 含金量好高

最痴線係G4仲要發高燒上場 追翻平個大比分

最搞笑係共詹條on9仲好意思扮咳笑尻Dirk

AC

當值
靚仔
後生
有星味

r1唔輕鬆囉，比開始po已經比人吹會黑6，roy g4打生命籃球更加比人睇死
semi唔使講，無奢望過晉級，咁多球評好似得chunk揀小牛入west finals
對okc都只係50 50，勝在夠經驗。個年打起左harden
finals全美除左佛羅里達，個個州都撐小牛，但有9成以上人覺得熱火會拎冠，包括我
由頭比人睇死，到g6都驚比人反cup, 可想而知牛迷嘅抗壓力要好高

講真由佢復出果陣就冇當佢係星啦
之後第一round打快艇仲要又傷多次四頭肌
果陣應該冇乜人仲當佢係星掛 可能真係得翻勇迷會對佢有期望

只不過而家事後討論翻同你講翻我覺得表弟嘅狀態同表現擔當唔係「星」呢個字
但啲人又格硬話係五星勇

你再講今季 佢未開季又傷十字韌帶啦 基本上又要賽季報銷啦
近呢兩年傷左同一隻腳三次 其中兩次都要報銷 衰啲講句下季見唔見到佢都成問題

你仲當唔當佢係「星」啊

表弟好彩係內線有技巧而有少少外圍投射嘅中鋒，都可以勉強搵到班落腳，但已經由明星變暗星
如果佢係側翼或後場，3年內2大傷應該可以係聯盟消失

講真 Dirk成個生涯都好唔容易
06年第一次入final比熱火連追四場 Wade果年又係痴撚線
07年全NBA第一戰績first round居然比勇士做低左
搞到佢成日比人話軟蛋
不過10-11賽季終於打破所有質疑
而家就希望Luka可以擔大旗將獨行俠傳承落去啦

雖然係牛迷，但到依家未對強隊，賽程算輕鬆（除左比nyk橫掃外）
呢個星期有火箭，大飛，太陽，湖人。再睇定啲先

如果計20歲前，美斯唔勁唔過大哨朗拿度

喺香港有一個人唔單只估到小牛入西決，仲估到係4-0橫掃湖人

大佬你比kawhi打殘就當人地全隊勁，講到個個都星，多點開花，蝦你地咁。咁勇係五星係事實，吹到咁行，輸左就唔撚認五星，咁係唔想比榮譽其他人，呢種心態好唔要得。
學下kobe O’Neal 啦。人地當年，一個同AI惺惺相惜、一個講明佩服TD 。

dirk生涯轉捩點就係遇上拳王

當時全世界都話佢地係五星勇，得你一個今日話唔係。
當然今時今日佢打唔打得返都成問題啦

我覺得嗰年FMVP 應該係TD 攞

但你啲數據無乜用
因為你應該攞FOJ對位Kawii 嗰啲先有價值
以下係我求祈搵嘅

In the 2014 NBA Finals, ... James shot only 34% from the field when guarded by Leonard. James shot an even lower percentage (20%) when Leonard contested his shot.

btw FOJ 雖然平均 4助攻 但有3.8失誤 減一減接近零貢獻

可以話啞狗令共詹打得唔舒服 但係話鎖死/屌打佢 我覺得唔成立

其實除咗實力，性格同氣質都好緊要
第一人係指長時間統治
Lbj kd 之後最似樣係Greek Freak
其他嗰啲冇乜support
啞狗唔係差，但真心末係嗰個級數
Curry太過快樂籃球
Westbrook腦殘
Harden玩小聰明到走火入魔
但係nba好神奇嘅，可以急速成長

我嘅意思係 表弟復出前話係五星勇冇問題 唔考慮傷病因素 就咁睇勇士個先發陣容史無前例添
但係佢復出之後佢嘅表現擔當唔係星呢個字

大佬你睇下勇士個傷病情況先啦 選擇性失明

youtube talkshow
Ok

youtube talkshow當confirm
Ok u win

屌老母 佢選秀報告就係寫佢缺點係體能唔好
冇爆發力 跳唔高跑唔快
體能係咁冇用就唔會有人吹捧Wiggins 哩類唔用腦既人啦
再講 Doncic體能好一早做咗狀元 歐洲打完波本身就係公認即戰力

歷史級別

唔係話佢唔勁 你都唔會吹到咁大呀
你哩個係一場唔係場均呀

認真呢？佢真係場均30+10+9

我諗上限應係between Middleton同Oladipo之間

笑死，打左年半nba仲信選秀報告...
太陽同帝王咪因為信左選秀冇揀Doncic俾人恥笑到
打左咁耐仲有冇人講佢體能差？最多係佢冇頂級果種爆炸力
Doncic做唔到狀元根本唔係體能問題，係nba班人信唔過歐州波，覺得仲廢過NCAA

Doncic成件事係好奇怪
廿歲唔夠歐洲mvp
但係又冇人選
偏偏又係dallas選中
好似dirk翻生咁
我覺得好關球隊文化事
隊波有用開歐洲球員就會keep住留意
而喺歐州嘅marketing都會落多啲力
同埋喺土對歐洲球員嘅support都會多啲
所以我諗有可能內定咗喺Dallas落班

Lula for sure

場均呀全方位屌打Magic 啦

其實講真 勇狗都幾撚慘
表弟重傷又比人話星
Kd kt斷腳 又話星
之後dgreen 又話星 但依家笑佢本身廢靠隊友

講真 kd kt curry 真係top
但finals果7場好明顯係勇狗得1 2粒星上場打

你最多話佢d星傷撚哂 點會話咩5星勇唔夠人打

屌你老母 你句野都錯撚哂 5星勇都健康（只少行得走得先） 速龍唔會咁易贏到

就好似當年騎士無咁多傷 勇士未必贏到一樣

dallas好想要佢，專登同鷹trade up揀佢
之前歐州撚既失敗經驗令到好多人唔信doncic eg Rubio

Doncic 勁到

咪撚黑化我當啦屌
我當係有天分，但未去到magic level

但題外話，上年我當都差d all star 正選
明明高票過KD

Lamelo Ball

rubio係木狼落腳，班波咁西點勁都死
佢同鄉navaro, rudy fernandez仲死，明明係真馬係絕對主力，去到灰熊拓柒變後備
小牛明明簽到rudy但轉頭就trade左去金塊

屌打條春...
人地magic 帶隊champ 鳩左 做埋fmvp la rookie season"

Luka doncic vs zion williamson

可唔可以大家高抬貴手唔好黑化77

Siakam >>> All

利申 不理性龍迷

抽波仔個時都好少聽佢個名, 都係聽trae, ayton, mpj
係到pick人前2個月先慢慢浮面
老實講牛又唔會驚太陽同帝王pick doncic, 最大問題係鷹
太陽有booker, 唔會pick多個guard同佢搶波打
帝王後場已經由hield同fox組合, 又唔會揀後場
最有可能就係鷹會pick

勇狗都叫慘
冠又拎過
茅又茅過，對面傷哂又試過
依家回力鏢姐
勇狗斷撚哂腳都唔過份

痴撚線玩具撚咒人斷腳 只起碼 curry 有品先

望撚住隊友zip鳩人腳都叫有品
果陣勇狗仲話咩zaza係論盡既人
屌你同黑警有咩分別？

痴撚線你想curry打尻Zara??

咁就唔好扮受害者啦
正如d白警話自己有良心一樣
明明自己係既得利益者

Nikola Jokic
硬件齊全 有星味 傳波好睇
未見到有

Stephen Curry表示，“我為我們球隊一眾球員的健康而致歉，我為我們只能對上面前那些對手而致歉，我為我們球隊及球隊個人所接受的榮譽及讚許而致歉，我非常真誠地向大家道歉，來季我們將改善這些問題。

扮咩受害者姐
有咩品姐

Phil組織好多都靠佢
唔係咩都睇 Stats 嘅

講黎講去勇狗傷既都係得一個kd
表弟重傷之後復出咁快唔撚當係星？咁kd復出之復都唔係星啦on9
我又去睇下表弟上年打緊咩數據 原來打25分鐘有16.3分命中48% 屌你老味季後賽強度高左打唔起就話佢重傷唔撚係星
勇狗d logic

屌你老母臭西 你咪繼續話人無傷囉 實威d嫁 kt 傷撚埋又唔撚當

勇你老母狗咩 我只係追d rose 一個
就係因為佢咁傷 我先好著視d球員傷
你老母 你自己有無睇下 我自己本身幾鐘意表弟依種中鋒 所以都有留意佢傷左之後表現
明顯係低左一大截

我又對比埋上年kt season打緊咩數據先34分鐘入21分
咁樣計仲廢撚過重傷後既表弟，咁係咪kt都啊撚係星啊
仲有無人唔承認表弟係無以前咁好喎 但你硬係要用佢季候賽表演唔當佢係星係咪on9
KT無出一場就當傷兵論？kwahi一路都有傷啦有無人提過啊on9

屌你老母 我由頭到尾都講緊final
你唔撚好講番佢3節60分果場？

而家講緊勇狗幾多粒星 你話final勇狗得一兩粒星喎
我以為個d真係廢到唔再係星啊 屌睇返數據又唔係喎
講傷病以為傷左好多粒星啦 屌原來數黎數去得kd

痴撚線 kt 真係唔當係傷？我第一個cm己經講緊 5星勇真係健康 同速龍絕對係55波甚至更多
屌喇星 有撚理過你數據撚咩
你最撚鐘意咪睇番咩數據
我睇 16-17 73勝勇 破撚哂紀錄呀
咪又係輸 數據撚玩具撚真係弱撚智

doncic!

傷病固然可恨 但係就算KD冇傷果場贏左 速龍之後都會有調整策略應對佢掛 始終playoff又唔係剩係打一場

KT無出一場就當傷病論唔講以為6場都無得打
如果咁都當傷kwahi一直負傷上陣又係咪傷病論啊聰明仔
講埋玩具撚係弱智d低能野但原來自己又有去睇又去討論真係智撚障

笑撚死 得啦得啦
五星勇full team打人啦得啦得啦
玩具撚真係on撚鳩

心態問題，比你打贏我五星隊，咁即係代表你隊波好撚勁？唔制！我寧願踩9班球員，green廢既、kd傷左唔叫星、curry比人搶左球權唔叫完全體、KT呢？唔算星中之星啦！表弟更加係垃撚圾啦

所以你地贏既只係運、勝之不武！ 我地勇先係歷史最強，還我73勝冠軍！

唔係討論就死返出去啦7頭皮 唔好印象流啦

勇冇左kd 冇kt既1場同g6第四節 同full team龍打到g6最後時刻輸波

我當kawhi勁到同kd差唔多 咁龍冇左kawhi 打full team勇 又會幾場完？

莫講話冇kawhi 淨係冇左個siakam或者vv或者lowry是但一件 打full team勇都未必挨到去g5...

事實勇就係勁 但傷左個頂薪球星 輸都係合理之内

根本上年就係GSW 傷兵滿營, 龍先有得贏
利申: 反勇狗

數據撚話
Kt 3節60分
Curry又破3分記錄
表弟最強中鋒
Nba 現役top3 kd

傷乜撚野？
比數據你睇 得分王又有 3分王又有 無球又有

你老母都癲癲 你就印象流啦睇數據

利申定先 上年睇勇唔係睇得好多season
但playoff 睇足哂

就好似可愛season都留撚哂力
根本season就唔會完全反映到playoff會點
73勝傻尻勇最後點？

我都好撚憎勇 但唔會好似比你班傻鳩反勇一齊話對面5星勇都輸
因為佢地根本無5星過

字母？不了極其量比佢打到29-30必然收皮始終會老少左對抗冇依家咁得心應手個人睇好Ben或當值

晒氣啦，final g6 kt 傷出前果段個勢勁到仆街
Kt 傷出之後成隊沉撚晒

KT game 6真係勁但佢出場前都係lead緊幾分
回返上邊條on9仔 而家係你地話表弟po打得差就唔可以當佢係星 但明明po隊隊都係打超巨無波係手做主攻打得差就屈9佢傷病復出變左普通球員
比返season數據原來得分效能仲好過kt就講其他on9野

Luka

字母哥

Curry

今日哈登又輸可愛防守勁

Ok 我錯

快舨湖人 防守好強慢慢消耗都玩死人

Simmons 組織係有料，但入到po冇三分係致命缺陷
就算唔睇stats 我都唔覺得話佢冇進攻手段有咩問題

根本就係成個NBA都睇得體能好重
再加上已經好多歐洲失敗品
同埋上面講過冇人信歐洲聯賽
冇話邊個對錯
係睇你點睇

我又唔係好明
Booker 單核喺弱隊就俾人話刷分仔
Trae Doncic 既數據唔多唔少點都會有啲水分啦

見到你地半桶水扮識
笑到我肚痛

打法問題，你有冇睇過Booker上年打波，下下亂鳩咁嚟，就算刷到分隊波都輸。調返轉Luka同Trae，佢地係打到好表現、刷到分兼帶到隊友打好啲，甚至可能佢地一失準隊波就輸。
同埋你見今年booker都冇點俾人屌

我反腸反書人都覺得你on9

上年腸咁屎戰犯點都唔係書人

你邊撚個呀？

我冇同你搵戰犯喎，我淨係想話上年Booker個打法唔合理咋喎

@大腸四傻

個腩

有咩唔合理，係場場比人double team都格硬要打pg位，然後得分同命中率都都係最高個季
除非你話係佢自己話要打point guard啦

個腩都係星味

乜鬼內定 係整定。

dallas幾年前已經睇中左無錯，到doncic參加選秀果年就擺爛，最後擺爛擺到好有機會擺top3 pick。
點撚知天意弄人，最後竟然得5 pick，如果係內定既點解唔比dallas top3 pick?
所以之後先有dallas同鷹既trade，送左今年個首輪。
因為鷹一直相中young，但探花pick用黎pick young係價值唔對等(預測young 大概落係5-7)，而鷹根本無乜留意過doncic，所以接受dallas用pick+今年既首輪。
而太陽同國王，
Ayton係中鋒好吃香，選秀大熱，基本上一直預測係狀元，太陽揀佢好正常。
國王聽聞本身有諗過doncic，但fox表明唔想管理層選doncic，因為會分薄球權，所以無選到。

cls當值抽波前兩個月先出名

依位Ching中肯好多
起碼啲野唔係自己鳩up

睇左成季NCAA未撚聽過當值個名囉

系
聽都未聽過

當初估 DONCIC 有15+ 5+ 5+數據都好驚喜
覺得佢最多都係 23+ 板或助功 6~7
雖然十幾場論,但應該基本至少 25+ 8+ 7 無難度